分咗手 但我仲未放低

拍左半年 分左一個月
一句關係淡咗 一句唔愛就唔愛
之前講得再好聽都係浮雲
哄女仔用嘅
以前個啲甜言密語 而家就是一把把剖心的刀
感情呢啲嘢話嚟就嚟 話冇就冇
本身都諗住放低 但係有一次飲醉酒 佢幫咗我照顧我
啲感覺又翻返嚟
呢排仲要知道佢開始溝第二個女仔 好心up
呢排仲會諗起佢 點算
我都想move on

[大集合] 21號行動文宣

你係靚女或正常樣嘅話快啲識唔同男仔仲好啦 你喺到戇鳩鳩叫春 人哋媾緊女啦

冇乜途徑去識 同埋真係放唔低 始終認真去拍過

如果你唔係大年紀 點會識唔到
係啊 你係認真拍拖 但人哋一直放低咗你 而你？

係呀 我仲on99停喺原步 但係真係好難忘記佢⋯

做過過來人都知係好難放低 我明 以前啲朋友都同我講慢慢放低 根本廢話
唔屌係唔會識醒

問題係 有啲朋友都係大家嘅common friend
會一齊出去玩 啲朋友都會成日提起佢 跟住就會諗返佢

你懷念的是愛你的佢，但已成過去式，佢變左了，做唔番以前的佢。

呢排自閉吓先？ 我都唔知

初戀最難忘

好似身邊嘅所有嘢都有佢份 同埋佢真係好高質啊頂

啱呀，拍多幾次就會發覺個個男人其實差唔多。
你 BB時學行的第一步，你阿媽都滿心歡喜㗎，而家呢？

你襯唔起人 人哋咪飛你

竹門對竹門呀，佢高質都要你高質先得，否則都係難 hold.
叫做擁有過，就算啦。

佢大大話話都追左我5年 雖然佢個陣同其他女仔拍過拖

我都認 我同佢根本係二個世界的人

好似好衰係咁hurt你

你係點定義係佢追你？
拍住拖追你，都知佢係咩人啦

佢冇 反而帶我去好多地方
但係我朋友係拍拖嗰陣時就話佢好關心我
成日透過啲朋友了解我 知道我嘅近況
就算我同朋友出街都會同我D朋友傾計問我啲嘢
但係分咗手之後 我啲朋友就話
你睇吓連你放工都唔會接你 就知咩料

因為佢係比其他女仔追 跟住係囉 就受咗

我話我係咁鬧你

係咪你當真時他當假 人地都move on啦喔

佢俾女追慣，個價值觀會跟你的好不一樣，只會辛苦自己。

做我女朋友Ok？

都唔算係鬧啦
初頭分手嗰陣時我仲係咁叫啲人鬧醒我
但係呢個方法都唔work

佢本身都算係花心個type
但係同我一齊之後
我啲朋友都話佢好咗好多
以為佢要轉死性

我唔知男仔點諗

當打機，爆左就轉 game

嘩 原來係咁 巴打仲可唔可以分享多啲
如果係咁嘅話咁咪好難成世囉

我諗起一首歌
衛蘭嘅 他不慣被愛
BTW Move on都唔係一朝一夕可以做到
絲打要加油

曖昧/初初拍拖一定係最 sweet 的，因為你慢慢了解一個人的過程中好有新鮮感/樂趣。但了解晒之後，就冇新鮮感了。

有 d人的心態就停留在這個階段，為新鮮感而拍。對著依 d人，除非你是神秘/人格分裂到可以無止境提供新鮮感，否則總會有一日會了解透你而另找要了解的目標。要到佢發覺個個女人都係差唔多再冇新鮮感，或者你都諗通再憑著傾談將以下的價值觀跟佢交流(不能強迫佢接受)。

人地講的將感情昇華到去另一個階段，就係要同呢個人從相處中找樂趣，畢竟過下輩子閒閒地要過三四十年，但這要雙方都有共識要合力經營先可能有呢個結果 (當然價值觀相近/夾會易d). 所以你要知佢滿足於咩而你又要 perform到，咁先可以 keep得耐。

即刻去聽下先
Btw thanks

啱啱分手嗰陣係會覺得對方好高質㗎啦
到你識到第二個就會發現世界真係好大 比佢高質嘅大有人在
我當初分手都以為唔會再搵到有人咁關心我
而家個男朋友好到加零一

我以為愛情好簡單嘅添 有feel就得
Btw想叉開話題 係男仔嘅角度睇 你會揀一個
樣靚身材正但無知又幼稚 定
成熟sociable但身材樣麻麻嘅女仔

靠自己

都係嘅 我圈子咁細
Btw祝幸福呀～

我會諗係我嘅問題
跟住我襯唔起佢

但係我身邊啲人就話係我幫佢講好說話

我圈子都細到痴線 暫時未識到有人社交圈子細過我
朋友一隻手數晒
ex係上網無意中識到 現任係交友app識
或者你可以試吓玩下交友app轉移下注意力先啦
thanks

交友apps??
唔知點解啲人聽到交友apps就會好大反應
覺得玩呢啲就係曳左

社會民智未開
無可否認有好多人搵sp拍散拖
但都有唔少人係認真想識另一半 現實中識唔到人先由呢啲途徑搵
呢啲係要靠你自己去分辨㗎啦
就識多啲異性嚟講我覺得玩呢啲app其實係一個唔錯嘅選擇

男仔：樣靚身材正
男人：價值觀相近

慘啦我驚我搵唔到下一個

先半年就收皮啦。。。

時間過咗自然會忘記
同初戀分手嗰時我好掛住佢（我飛佢）
過咗一排先知原來係因為憎佢憎到忘記唔到
皆因佢自己偷食仲屈我同第二個有路話我俾帽佢

咁我同你情況完全唔同
因為我性格唔好所以俾人飛⋯

呢個世界邊有啲咩性格好唔好啫
係睇人哋願唔願意接受

你會搵到個更好嘅！
216 支援香港未來，你嘅真命天子等緊你

樓主，其實我明白你諗咩，我完全係心同感受，我早2個月都同左女朋友分手

個心好難受 見住佢逍遙快活
自己仲鐘意佢 但冇可能一齊返

我都係呢個狀態⋯⋯
唔知可以做啲咩，一晚札醒幾次

原本以為性格一凹一凸冇事
點知仲衰

女仔的愛係0到100 男仔係100到0
係我身上完全體驗到 好真

same here應該點樣一樣翻發現佢當年因為個識左一個月都無但勁主動既女仔終於分手 我個痛都痛左兩年半

咁改下個性格囉？

好岩聽，我襯唔起佢趕走左佢，點知到最後佢已經move on 開始新戀情，我還在原地。

如果你唔改變愛的 marking scheme, 佢永遠都係第一名。你要找出他不好的地方，把這些條件加進 marking scheme 裡，減佢嘅分，加其他人嘅分，直到揾到下一個第一名為止。

分咗手就算啦，咩復合都喺廢話。
有幾多對又可以復合之後長相廝守？你傷心咗一個月兩個月，如果佢搵返你復合。touchwood講句，你又真喺可以take多次依段分手咁傷心嘅時間？

人哋已經move on咗，你繼續留戀，人哋又會在意咩？唔會，對方只會覺得你煩

不如做好自己，準備好下一段戀情。
做好自己唔喺純粹為咗下一段戀情，而喺做好自己之後，下一段戀情自然會嚟要相信緣份

利申:仲未忘記到，但喺對方依家已經活得好好。但我唔move on等自己做殘廢人根本無意思。因為你做得殘廢人只會證明對方散得無錯

但係我唔想減佢分，雖然真係有缺點，但係優點真係可以cover 到

佢個優點，係同你不再互動，都可以維持嗎？

分手之後 大家仲一起玩
仲玩個啲咩true or dare
但是只是朋友關係

改緊 本身好內向 連同一個男仔傾計都驚
而家努力緊 但都係有啲驚

佢話我性格好奇怪 呢個係分手理由

我知道冇可能一齊返 但真係好好好好鍾意佢
見到佢會心心眼嗰隻

係，真心個人優點

我都明
我覺得有時自己知自己未move on
唔ready下一段感情
就keep住係咁就ok

Btw 有時間可以留意吓國事
我都係咁樣去分心

但是做朋友，你都可以繼續欣賞佢呢個優點㗎，唔係拍拖先至得。

係呀有道理 佢真係咩都識 又靚仔
所以話呢 就憑佢好我咁多 咪分手

已經無得做朋友了

其實同我女朋友分手嗰陣，佢同我講咗好多藉口，佢話喺我身上學唔到嘢，我同佢講，其實你之前唔係咁講，你話你喺我身上學到好多嘢。
佢話我哋兩個唔夾，我話咁點解我哋最初又要係埋一齊，咪就係因為好夾。
佢話我同你性格唔啱但，呢個唔係你成日都話我哋兩個最好笑嘅就係性格相反，因為咁樣可以互補不足。
但其實歸根究底都係佢鍾意咗第二個，佢認為呢一個比我好，比我更識得對待佢，同佢一齊更加開心，佢喺我身上已經搵唔到任何新鮮感，所以就走。

樓主你要記住，當佢個世界無你嘅時候，我地所講嘅嘢，所做嘅嘢嘅影響力都大不如前，佢個世界已經在容納唔到你嘅時候，我哋就要識得抽身。

我都明白真係好難受。呢段時候其實我睇咗幾本書，我建議樓主都睇下，其中一本係鄺俊宇，謝謝你傷過我。佢入面有多發人深省嘅說話，老實講，其實佢講啲嘢都係好表面，都係講嗰啲係阿媽係女人嘅道理，但係我知道嘅就係，而家呢一刻嘅你或者之前既我，一定係咁鑽牛角尖，即使好多嘢係阿媽係女人嘅事實，你都會諗唔通，諗唔明，相信我試下睇呢本書，你會有啲得著，你會明白到一啲嘢。其中有一句說話係講，唔好著眼你失去咗啲咩，睇下你自己仲有啲咩。老實講，睇完呢一句我自己喊出嚟，不妨你諗一諗喺呢段時間仍然喺你身邊，開解你，陪住你嘅係邊個，珍惜佢哋。同埋諗清楚自己到底係唔捨得，定係唔甘心。你係唔捨得同佢之間嘅感情，定係你唔甘心你付出咗咁多，佢就咁就走。

老實講，本書入面講咗好多嘢我覺得都幾好，明白你而家個心好痛，個心好似挖空咗咁，但係你相信我，時間會幫到你的。

聽日出來啦，好彩既話唔定可以即場執到件義士出得來都係好男仔

621等你

愛情始終有保質期
新鮮感一過就玩完

身材唔好我可以練 性格古怪我可以改
點知時間都唔俾我

Btw多謝你呀

我同你一樣諗法，既然佢唔識得珍惜你，有何必沉淪落去。愛情會使人盲目，呢句說話係真，因為情人眼裏出西施，可能而家呢一刻嘅你，覺得佢條件好好，又高大又靚仔，簡直係彭于晏2.0 ，但係世界好大，我女朋友曾經同我講咗一句說話，其實好過我嘅人，大有人在，聽完之後個心好痛好痛。唔好為咗佢去刻意改變自己，當然一啲唔好嘅習慣或者性格係需要改變，但係唔好最後連自己都失去咗，你要搵一個識得欣賞你嘅人，識得包容你嘅人，當一段愛情冇包容冇信任，就唔再係一段愛情。

或者同你分享多一件事呀，雖然我都唔知點解會同你分享，同你素未謀面，但感覺大家都係同路中人，突然有感而發，想講出嚟。

一路以嚟我對我女朋友係非常信任，我從來唔會check佢手機，我話如果有男仔搵你唔緊要，傾計好正常，因為我覺得呢啲係正常社交，但係如果當呢個男仔佢講咗又冇一啲淫褻嘅說話，挑釁你又或者想約你出街，你一定要同我講。一路以嚟，我冇管佢，佢講啲咩我就相信啲咩，因為我相信，一段感情係需要互相信任。第三者其實我一早知道佢嘅存在，我冇阻知道佢哋傾計，佢同我講，佢話有陣時佢問嚟問去都係講一啲功課上嘅嘢，我認為無問題，我同佢講我話正常社交啫，我有陣時都會同女仔傾計。但係我估唔到最初嘅信任換來最後的背叛，佢鍾意咗呢個男仔，而家仲同咗呢個男仔一齊㖭。

老實講我唔恨佢，因為愛所以恨唔落。見到佢開心就夠喇，愛一個人唔一定要擁有，見到佢開心快樂就夠，我而家只可以祈禱，希望呢個男仔可以真正對佢好，等佢開心。

樓主，你記住，損失嘅唔係你，係你男朋友，佢失去咗一個好愛好愛佢嘅女仔，而你失去咗嘅只不過係一個背信棄義，唔愛你嘅人，其實你諗深一層，你都冇咩損失。

做不成朋友，你都可以仲鐘意佢㗎。
佢個人優點仲喺度仲俾到你滿足感，只係不再跟你互動而爾。

因為本身我唔係太接觸外界嘅嘢
基本上生活都係同屋企人一齊 不太social
自從同佢一齊之後 周圍去玩
同好多好多朋友一齊玩
接觸多咗好多嘢
係佢帶我接觸世界
我好多謝佢冇嫌棄我
冇嫌棄我咩都唔識 拖佢後腳

但係後尾好似我太痴纏 佢兜口兜面叫我暫時唔好再搵佢
果下我真係唔知點算好

去到最後冇晒新鮮感 佢又溝其他人
原來我都係留唔住佢

師兄
望住佢追其他人嘅感覺真係唔好受